個鼻生得高真係好煩惱

一到夏天比太陽曬好易曬紅
帶左帽都好易曬到
生得高真係煩惱

邊個豬贍鼻偷偷負皮